喜茶話支持一國兩制, 佢地又開舖, 俾啲顏色佢睇下

支那公司發聲明,話支持一國兩制,話不可分割
呢個時候講呢啲野,下場只會同fishman lok 一撚樣

昨日新城市喜茶

話說佢地又開新舖
大家記住唔好阻住人地做生意

廣東道DFS 6/8/2019 [[[今日開]]]
K11 Musea LAB 26/8/2019 [[[暫定]]]

嗰個係台狗
呢個係支茶

支持一國兩制好正常喎唔通你想佢支持港獨咩

香港中國不能分割
粗口黎架喎

你知唔知喜茶邊度傳入架

等於你會唔會問華為支唔支持中國

支那公司嚟架喎大佬好正常姐下嘩